一人一個經典入球

碧咸
唯一一個入球 幫英格蘭入八強

最經典係當時死獌狗d反應

獌狗反應

agueroooooooooooooo

有無記錯?

係首名 記錯